陳浩南教你點解入警隊

點解入警隊？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話李漢民你偶像吖嘛，你見過李漢民未呀？
八鄉揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢冇時間，佢手錶都睇唔到；
你知唔知佢親眼睇住班黑社會幫佢打人，佢心領唔到。
你知唔知李漢民諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入警隊，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，示唔示威，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，入警隊，得返個光頭。

唔通佢撐光頭盧先剃光個頭又話你聽咩

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下